睇返木葉12忍呢段片 真係有d感動

好似已經至此就結下左生死之交既羈伴咁 2組人都全員幫拖
所以真係唔怪得油女同牙少戲份/同其他人冇咁fd 咁細個已經咁縮骨怕死

死亡之森 中忍選拔試同佐助奪回個度真係世界級

疾風傳之前係幾好睇

佐助奪回失敗當佢完左大結局個觀感就fit 晒

以前d劇情感覺上緊湊好多

曉篇世界第一

係 度度都有亂入四天王 要自己執生既感覺

疾風傳 之前啲打鬥係好睇好多 又食腦
之後變亂咁打 淨係靠拎大技出黎

後期啲劇情好唔緊湊之餘仲成日有幾集亂入咁 都唔得連貫響度拖拖拉拉冇晒戰鬥個氣氛

打完佩恩個位完最好